Консольное приложение для создания/редактирования/просмотра пользователей и сохранения изменений в файл.  
Приложение предоставляет возможность: 
Создать пользователя со следующими параметрами: имя, фамилия, email, роли, мобильные телефоны и сохранить его в файл.
Кол-во телефонов от 1 до 3-х;

Выбрать пользователю роли: USER (ур1), CUSTOMER(ур1), ADMIN (ур2), PROVIDER(ур2), SUPER_ADMIN (ур3). 
Одновременно пользователь может иметь по 1 роли с каждого уровня, например: USER+ADMIN, CUSTOMER+PROVIDER, USER+PROVIDER, но не USER+CUSTOMER, ADMIN+PROVIDER.
Если у пользователя указана роль SUPER_ADMIN - другие роли выбирать запрещено.

Валидирует email и телефоны: телефоны должны быть в виде 375 *, к примеру, | 37500 1234567 |. email в виде **@***., к примеру, | any@email.com |.

Редактирует уже существующего пользователя. 

Учитывает все валидации и ошибки из предыдущего пункта.

Удаляет пользователя.

Получает информацию о пользователе, его ролях и телефонах (вывод на консоль). 

Получает и выводит всех пользователей.
